你地覺得分左手幾耐先放得低

我分左3個月，前兩日終於諗通左

點做到 邊個提出 因咩事

下一世

我同佢傾
佢話對我感覺愈來愈淡
我就話咁做番朋友先會唔會好啲

成日諗諗下野就好容易勾起其中一啲相處片段,
初初一諗起就會勁down 勁唔開心甚至標眼水,
情況持續左一排,
後嚟再諗起呢啲野已經唔會喊唔會傷心,
剩係諗起當時幾咁開心,
其實係咪重未放得低?

三日

半年

點做到？
求方法

我都會好似你咁呀
會諗起啲開心回憶
但同時會提自己面對現實
佢已經唔系自己身邊
有時會諗佢未必係岩既人
岩自己戈個未出現
所以我覺得冇傷心已經放低左一半

搵野做令自己忙D 做運動 或者直到搵到另一個對像
仲有有咩療傷方法 或者有咩叮一聲諗通既道理
可以分享下

分個刻 搵個sp又好落去飲杯野識個女仔又重新做人 自自由由

向好戈方面諗
唔好諗冇左佢好傷心
而係諗佢未必岩自己
可能會更適合自己既人出現

我分咗兩個幾月，之前崩潰爆喊過一次就開始慢慢放低
雖然間唔中都仲係會諗起同佢嘅回憶會喊，但之後會諗為咗個咁自私又未必啱自己嘅人喊好唔值得

咁你ex散左有冇搵過你？有冇話想同你做返朋友？

就黎年半，仲會夢見佢，擔心佢
見到佢鍾意既野都仲會想買俾佢
特別既地方仍然想同佢分享
可能以前一齊既日子實在太開心

不過心底係明白，同佢既關係已經同斷線風箏一樣，但願佢將來可以幸福

我哋大家都冇搵大家，分嗰時有講做翻朋友嘅，但係佢都好似唔想同我打招呼 我哋仲因爲公事上到而家都日日見真係好辛苦

一個星期
前任無論人品定其他條件都太垃圾，唔要都罷。

一齊個幾月 分得好突然 係有件事發生左 然後三日後佢就話覺得同我一齊太衝動 其實唔係鐘意我 對
我無心動嘅感覺 散左已經個幾月 因為做野關係成日見到 大家話做返朋友 見到都無話尷尬 仲會傾下計講下笑咁 我好清楚大家無機會一齊返 但係我完全放唔低 仲係好在意好鐘意呢個人 每日都過得好唔開心 少少野都會觸動到心入面嗰條刺 知佢已經有鐘意嘅另一個人 仲好似就出pool 但係我完全無辦法祝福佢 真係講唔出口

只能說緣份已盡

假設人品好好呢

你同我個處境好似
巴定絲

同我初初好似
處境一樣 都係工作關係成日見到
我初初都扮冇野
但其實好心痛
依加都未完全放低晒 諗通左少少

佢如果唔係賤格可能都會留戀多一兩個月嘅

我係絲

我係藍絲

睇下你係被分手定講分手嗰個人，不過我情況係因為仆街ex做過好多傷害我的事，頭個幾日係會覺得空虛，因為無左個人係身邊，但其實都係習慣黎，你過左個時間就會好快放低。依加諗返佢，真係覺得佢好乞人憎。。。 垃撚圾

上面reply錯左 其實散左之後都有同佢傾過幾次
一直都係得自己單方面死忍難忍
最後有兩次頂唔順當面爆煲 嗰下淨係想捉住佢隻手
拉扯左勁耐 其實佢如果肯靜靜咁坐喺我隔離做我嘅止痛藥 我就已經會好好多
只係你無可能要求對方去做任何野
而身邊都知咩事嘅人好一致咁想分隔開我地
我知佢地想我好 想我死心 但係呢啲行為反而會令到我情緒更加差 都唔知可以點

差唔多三個月，仲係放唔低，但唔敢搵返佢，因為知道佢只會再一次拒絕復合

分左手兩年，因為異地戀4年後覺得無將來所以和平分手。

無再聯絡，但雙方都各自有另一半，各自發展事業。（最近睇完後來的我們，忍唔住stalk左一下）

點先算放低？接受現實，接受遺憾，算唔算放低左？

分手再做朋友只係多此一舉，要真正放低就要自己學習忘記
學習中

唔好搵翻佢啦，致少唔好令佢討厭自己，呢個係我一直忍住唔搵嘅原因

我都想知
網友黎 一分手就變成兩個世界
好掛住佢
唔知點搵佢好
迫緊自己做好多野

利申 分手一星期

無啦，但有時會係ig story叫春，希望佢睇到 ，雖然覺得自己好on9，但又忍唔住叫春

我明呀係好on9自己都知但都係會做 有時叫完知佢睇咗又點佢都係唔會翻嚟 同唔知佢會點諗自己

一諗到無論自己做啲咩
佢都唔會留意自己就好心酸

諗通左同放得低係兩回事呀
我一早諗通左 但我每日都仲好掛住

6年幾 被分手
分左一年 好返大半

就黎8年了.....

我反而好想知佢有幾討厭我
可以等我死心死得再徹底啲
我都唔明自己點解仲要掛住一個永遠唔會再見唔會再有機會一齊既人

一樣呀

好返大半係咩感受
有冇識到另一個
我都覺得係好返一半
都唔知幾時先放得低埋另一半

分咗兩個幾三個禮拜
而家已經唔會好似之前咁聽首歌都會喊
接受咗現實，但仲係日日掛住佢，不過嗰一種傷感已經冇咁大衝擊
feel到佢唔想應我機，亦feel到好難復合，但因為同佢見面嘅時間實在太少，所以我仍然想盡最後努力復合，仲係好愛佢
好辛苦啊 點解我成日覺得仲有希望
搞到自己心情唔上唔落

啱啱發夢見到同佢一齊返，開開心心去拍拖，訓醒嗰下成個人呆咗，唉

我只係放低咗傷感，但完全未放低佢，應該成世人都會記住佢，初戀嘅感覺真係好

btw想問下你地試過最快幾耐可以放低？

sorry 我又係連登share自己感受了 如果你睇到就當我發up瘋算啦

Share出尼會舒服啲

拍左四年幾就五年 輸左俾個悶字同冇新鮮感
今日被分手第一日 應該要捱幾耐先得
好辛苦

同伴 無機會都繼續付出？

初戀既時候我用左一年。。。
之後個啲一分就放底到

其實我覺得如果同佢真係冇機會
咁不如早啲放手
等自己冇咁辛苦
話唔定下一個先適合自己呢
利申：我都係前兩日先諗通呢點

初戀的確係耐啲
話晒都係第一次拍拖
第一次分手

呢個係大部分人分手既原因
包括我